自由之家：港全球自由度再倒退僅52分, 仲衰撚過西非國家

國際人權監察組織自由之家（Freedom House）周三公佈《2021年全球自由度調查報告》，香港的總評分比去年再跌3分至52分，得分比西非國家布基納法索的54分更低。本港在政治權利一項整體自由度分數不及格，繼續屬於「局部自由（partly free）」。報告指全球有3/4人正面對民主自由不斷倒退的挑戰。

台灣有94分被形容為亞洲表現最強的民主國家

Push

Taiwan No.1

Pish

777: 都未包尾

慘過返印度

柒婆: 我要考獨裁第一

佢哋有冇人同時來過西非同香港，比較到香港係咪真係差過西非？

目標係低過金仔，仲有排跌

物質方面唔係 但政治就快 同埋可能要睇佢計分嘅公式 嗰啲咩加權指數

我地仲有消費自由
可以食吓黃店自娛

你估之後仲有黃店？ 實有辦法搞死你

仲未夠低 可以再低 挑戰新低

今年228大搜捕都未計

支那港共藍屍護旗手全部都係賣港求榮! 賣港賊全部都要落地獄!!

推